利嘉閣地產總裁廖偉強：樓價將會在第二季開始出現噴射式上升！

【明報專訊】內地的GDP在今年將會受到嚴峻的考驗及壓力，因第一季受新型冠狀病毒肺炎影響，經濟活動陷於癱瘓，所以習主席急忙提醒人民及官員，防疫不忘經濟。

筆者相信當疫情穩定及受控後，中國必定加大力度刺激經濟，「暴力式救市」必定存在，香港有很多人認為大陸將會自身難保，如何能夠支援香港經濟呢？這個疑問絕對是錯誤的，香港是中國的一部分，中國救市的力度不會忽視香港，第一季之後，暴力式救市必定會出現。

香港地少人多，今次疫情令到大部分香港人留在家中，香港平均居住面積細小，再加上香港人習慣活躍，疫情出現的短短幾個星期，香港人困在家中已經按捺不住，疫情過後香港人報復式的消費必定會出現。

需求抑壓過度 就會釋放
房地產方面，去年中反修例社會運動開始，市場積聚購買力已非常龐大，加上供應不足，息口偏低，政府在今次疫情對樓市的反應亦尚算敏感度足夠，銀行即時出現供息不供本措施，彈性將還款年期延長亦可以，所以，再一次類似1997年後的嚴重負資產是不會出現的，樓價將會在第二季開始出現噴射式上升。

最近，中國某些城市的商場重開，市民瘋狂湧至購物，由此證明，這個疫情使到很多市民困在家中，當有可以舒發悶氣的機會，市民就會釋放，購物的動力就會爆發。

房地產市場都是一樣，相信發展商亦不會錯失良機，估計在短時間內必定推出全新樓盤，到時想入市的買家就會出現報復式的消費，相信只要新盤的定價合理，一定可以銷售滿堂紅。

利嘉閣地產總裁

叫大家而家好買

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

唔買, 第二季就買唔到

快入市！

死左幾多個廢佬.

又有幾多年青人攞到遺產?

噴你老母?

借九成！快入市！

樓市 GO GO GO!

我信喎，港共中共要控制香港人，只有用樓價呢一招

噴射式上升
痾尿都冇力，仲要講射精

地產佬唔唱好， 呢幾個月點開單

佢賺夠，想分d俾大家

最想係唱好預測淨係俾準買家睇

樓爆新聞淨係俾業主睇

如果佢控制到就發達

AGGER 一年365日都唱好

做咩等到第2季啫
而家全部業主即刻加到噴射價，唔好益下一手啦！

張圖

篇嘢好有活力

張圖係咪 falcon 9?
收到了 allin TSLA

好撚多Term

暴力式 報復式 噴射式

有無支爆式？

笑左

報復式消費

啱呀 係時候入市 而家仲可以借九成按 快d上車快d享受財富增值

Tum水魚

Save底遲啲鞭屍

宜家爆升緊啦

有減過咩不嬲都升緊。但話噴射式就做多左